{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소설"
    },
    "text": "ブティック ホテルの小説は江南と江南の近くにあり、すべての客室にはバルコニーがあります。 当ホテルは、お客様に快適さと楽しさを与えるために、様々な1:1オーダーメイドサービスを提供しています。 家具は小説ならではの特徴が加味された直接製作したもので、海外から輸入された家具で構成されています。 M階に位置するカフェテリアは朝食を提供しており、24時間ご利用いただけます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、ランダム割り当て商品は宿泊客が選択することができず、部屋割りはCHECK-INの時間に関係なく現場で決定されます。 一つの部屋に3人以上滞在する場合は、家族外での宿泊は不可能で、家族関係証明書を提出する必要があります。 料金は宿泊人数によって異なり、3人以上宿泊する場合は追加寝具が必要となりますので、ホテルまで事前に連絡してください。 未成年者は保護者同伴なしでは事前入室が不可能であり、すべての商品は1泊商品です。 駐車は一部屋に1台の車両(乗用車基準)を無料で駐車でき、追加車両は現場で追加料金が発生することがあります。 チューニング車両や高価な外車は駐車できない場合がありますので、事前にホテルで確認する必要があります。 喫煙は客室の状況によってランダムに割り当てられ、禁煙区域での喫煙は過料が課されます。 ペットは持ち込みが禁止されており、キャンセルおよび払い戻しポリシーは日程によって異なります。 朝食はカフェテリアで提供されており、価格は15,000ウォンで、当日現地にて決済しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは江南と江南の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室はすべてバルコニーがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは1:1オーダーメイドサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの家具はどのようなものですか？",
            "answer": "このホテルの家具は小説ならではの特徴が加味されたもので、海外から輸入されたものです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのカフェテリアは何を提供していますか？",
            "answer": "このホテルのカフェテリアは朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋割りはどのように決まりますか？",
            "answer": "このホテルの部屋割りはCHECK-INの時間に関係なく現場で決定されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは一つの部屋に3人以上滞在することはできますが、家族外での宿泊は不可能で、家族関係証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は宿泊人数によって異なり、3人以上宿泊する場合は追加寝具が必要となりますので、ホテルまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは事前入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは一部屋に1台の車両を無料で駐車できますが、追加車両は現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "高級外車は駐車できますか？",
            "answer": "高級外車は駐車できない場合がありますので、事前にホテルで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室の状況によってランダムに割り当てられますが、禁煙区域での喫煙は過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は当日現地にて15,000ウォンで決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 566
    }
}